ANA真係識Do?

抵成日搭你

我都收到份問卷

巴打填咗未？

堅i love ana